<resources>
    <string name="app_name">UTS Kelompok 4I</string>
    <string name="profil">Profil Kelompok</string>
    <string name="nama_anggota_1">I Dewa Gede Haris Martha Ratmaja</string>
    <string name="nim_anggota_1">2201010030</string>
    <string name="nama_anggota_2">Ni Made Irma Krisna Yanthi</string>
    <string name="nim_anggota_2">220100033</string>
    <string name="nama_anggota_3">Gideon Elisafan</string>
    <string name="nim_anggota_3">20104140</string>
    <string name="kelompok_name">Kelompok 4</string>
    <string name="bio_anggota_1">
        Halo! Perkenalkan nama saya I Dewa Gede Haris Martha Ratmaja, NIM 2201010030. Saya lahir di Klungkung. Saya dua bersaudara, dengan satu adik perempuan. Dari bersekolah di Klungkung dari Taman Kanak - Kanak hingga Sekolah Menengah Atas.
        Lalu setelah tamat SMA saya melanjutkan kuliah. Hobi saya adalah bermain game, saya sudah mengenal video game sejak kecil. Game yang paling saya sukai adalah game bertipe Role Playing Game, karena umumnya game bertipe ini memiliki alur cerita yang padat.
        Makanan favorit saya adalah ayam, baik itu ayam goreng, ayam bakar dan lain sebagainya.
        Untuk minuman, saya sangat menyukai Coca-Cola.
        Semoga kita bisa berteman baik ya, terimakasih
    </string>
    <string name="bio_anggota_2">
        Halo, perkenalkan nama saya Ni Made Irma Krisna Yanthi, teman-teman dapat memanggil saya Miky. NIM saya 2201010033. Saya lahir di Denpasar pada hari minggu tanggal 31 Januari. Saya dua bersaudara dengan satu kakak perempuan.
        Saya memiliki banyak hobi yang terdiri dari membaca, mendengarkan musik, mewarnai, bermain video games, menonton film.
        Film yang baru-baru ini saya tonton adalah John Wick Chapter 4, saya sudah mengikuti film ini dari seri pertama yang rilis pada tahun 2014. Pada seri ke empat ini merupakan seri yang memiliki paling sedikit dialog didalamnya karena didominasi oleh adegan laga yang diperankan oleh Keanu Reeves.
        Namun sering yang paling saya sukai yaitu Chapter ke 3 yaitu John Wick Chapter 3 - Parabellum.
        Makanan favorit saya adalah berbagai jenis mie seperti mie ayam, mie instan, mie ramen, bakmie, spageti, kwetiaw, udon dan masih banyak lagi jenis mie yang saya sukai. Sedangkan minuman favorit saya adalah fruitea lemon less ice.
        Terima kasih.
    </string>
    <string name="bio_anggota_3">

    </string>

</resources>